派對上穿成勇武抗爭者，外國仔在紙皮上試寫「光復香」支持香港人

跪求大家入去俾個like 佢
去 party 著成咁為咗支持我哋抗爭，要有幾大勇氣先做得到

已like!
大家快手啲比啲支持倫敦手足

!!!push

推唔到但都留個言

push

外國勢力

不過點解會漏咗個港字

快啲入去upvote推post

Push

外國人邊識睇中文字吖，對佢哋嚟講好似一個圖案咁

支持

感動

寫到七個字已經好叻

多謝佢
已like

已like + cm

推爆佢

推

推依類post上熱門 好過推乜柒股市

多謝你

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

痴撚線好感動
一個事不關己嘅人都肯咁樣做嘅時候
我希望香港人可以生性啲
食黃店 ,十點大叫 ,Twitter 戰線幫拖要做齊啊

Lm

好勁

推 支持手足

感‘激

強心針

Tui

tui

好有心

佢好好呀
每個cm都覆

pish!!!!!

好叻仔

pish

好感動
無論係邊度人
只要同我哋有共同價值就係手足

哇 好感動
大家快d去reddit多謝佢

有ac就一齊upvote埋

網友：assuming you didnt get laid

佢：i did talk to my crush

大家一齊集氣祝佢好運

正

倫敦手足

咁都見到係8個圖案啦

叫你抄段阿拉伯文

抄到9成似都算係咁

可能「港」字太難字

Upvoted and thanked him for this

好得意多謝

Thanks, friend. I'll come to Hong Kong one day and fight for you.

多謝

Pish

好q

好感動

已like 推

dang, he just made our day.

Up

感謝外國勢力

Thanks bro

港=小毒撚

感動！ ！

已like
好簡單就開到account同like
唔洗5mins

咁都做唔到
點光復香港呀？
手足，幫手like!!

掂 CLS

Cls多謝手足

推！

手字幾靚

好有心
仲會覆reply

A

push
好感動

好正佢仲話想黎香港幫手

感激！

推呀

專登down Reddit落嚟like佢個po先

thank you for standing with HK

睇埋留言 佢真係為香港盡心盡力
至少都要去upvote comment回應佢 好感動
世界仲有愛

開番個acct先

唔L好再鬧人白色垃圾啊

Liked

光=Free
復=Hong
昋=Kong
Anyway it’s the thought that matters

推 已upvote and commment

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

最靚custom

光復香蕉🍌

Upvote要人
佢係手足

好型

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

Liked雖然寫漏左個港字，但果份精神真係值得叫聲手足，我都唔敢著成咁周圍行

勁喎，手足

Liked!

張紙唔夠畫

呢個po 千四正皮
reddit 先得二千正皮

快啲搵多啲人入reddit 正皮！

721 831 101 1111

up

人哋啲字分分鐘靚過唔少連登仔

睇對眼真係鬼佬黎，好感動

手足！！

提佢戴口罩啊！唔想支持香港嘅人死喺武漢肺炎下

推 多謝你

即刻upvote左

可能以為港for港口唔係地名？idk

好波外國手足

起撚哂雞皮

呢個真 D鬼佬不嬲好蠢

Upvote and comment!!!!! 開Reddit account好快㗎咋！

我屌你老母

真係蠢WO 外國成班都唔戴口罩

你啱

done

你全家都好撚蠢

lm

似你咁戇鳩咩

你連「啲」字都唔識食

樓主pin: 出面班仲笑緊英國衛生部長中肺炎既 睇下人地倫敦手足做緊咩先

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

721831101111

so cute

推，太正

光復香dunno how to write

like左

有無多少少資訊

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

光復香
幾型

push! thank you!

推 已留言

中文字都學寫

好感動

係繁體中文字呀支那狗

個"復"字唔難寫過"港"字?

你唔好咁戇鳩啦屌 你母語唔撚係廣東話/蝗文，又或者直情唔識嘅話會唔會係好似寫英文字母咁咁易寫呀？ 講到食中文好似係醒啲，呢個留言唔係假膠就係戇鳩到冇底線

p

upvoted

紙皮都得,咁condom都得啦！！！

Liked push

我因為佢而開左reddit

光復香？ 唔係幾好意頭喎。

推唔到，但留言支持

啲中文字都幾靚

liked and commented!

昋

Add咗外國手足，佢真係好有heart，叫我直接幫佢po上嚟

Thank you man. Tell him, you're there for us, then we're here for you.

Support Foreign Brother !